淘寶app有 bug

有無人試過down 完淘寶search 野 同人地個d有唔同
我個淘寶唔知點解search 親都會比人少d
例如搵銷量高既 永遠都係顯十幾個
但我fd搵既就幾千個

做中國版最多野睇

係咪裝左2個唔同APP 我記得好似有乜國際版係會少嘢睇啲

無wo 得淘寶香港咋

講多無謂，樓主你cap張圖黎睇下
極度懷疑你教錯地區